[WINDOWS] 電腦問題咁樣算係中毒定比人hack? (6)

戇鳩仔先會中毒
[WINDOWS] 電腦問題咁樣算係中毒定比人hack?

Live每閃一下代表有人奶左次野:

Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

電腦就係電腦，唔好係電腦面前加’’白癡’’兩隻字就合理化
請睇曬Q&A先加入討論！！！

Q1: 點知自己部機係咪最新update？
Ans:
KB4019472 係 Windows 10 1607 既 May 9, 2017 Update
(Windows 10 最新version 為1703, 如果你既system latest update 係1703 即係ok By 插班女同學)
KB4019215 係 Windows 8.1 既 May 9, 2017 Update
KB4019264 係 Windows 7 既 May 9, 2017 Update

From巴哈
有以下依D更新就OK , 版本唔同只係3月同5月分別 (如只有3月亦建議offline更新至5月)

Windows 10 更新記錄

左邊就有 link , 列出唔同 win 10 版本 (1703, 1607, 1511) 各個 update KBxxxxxxx

From Reddit: 有裝依堆更新可以唔洗擔心:

Windows Vista and Windows Server 2008 - KB4012414212598 ()
dWindows 7 an Windows Server 2008 R2 - KB4023523452212 () (standalone) OR KB4012215 () (update rollup)
Windows Server 2012 - KB4012568568214 () (standalone) OR 457645745547() (update rollup)
Windows 8.1 and Windows Server 2012 R2 - KB4658568012213 () (standalone) OR KB6585685684012216 () (update rollup). NOTE: Later security updates may incoretnertnrporate and replace KB40123452525234562216. Haven't done the research on this yet.
Windows 10 (you can check your installed version and build by pressing Win-R and running winver)
Pre-version 1511 - KB4012634634606 ()
Version 1511 - KB40134363643634198 ()
Version 1607 and Windows Server 2016 x64 - KB4013429 () (OS build 14393.953). NOTE: If you have any of the following patches installed, you're good: KB40568568565438 (14393.969), KB4015474576635 (14393.970), KB4015217 (14393.1083), and KB40165856869472 (14393.1198). All of these replace KB4013429.
Version 1703 already has this update ()

(由KFCCoffee, 一直是一個人 巴打整理)

Windows XP / 2003 / 8 都有 update:
[/quote]

開錯台

想冇事，用360啦

Q2:點Update？
Ans: 電腦全程熄機，用手機Download，之後用usb連接抄去電腦度更新。唔識裝請自行google教學。無法安裝嘅請做好backup，同心理準備。提下大家記得唔好熄windows個自動update (平時有update開「關機並自動更新」就得)。

可以check下個port有冇開到

Win7/8 用家請盡快下載KB40122546745615以避免file比encrypted:

Windows XP: Router Block Port445 / advance firewall block inbound port 445
P.S. 無記錯HKBN同PCCW block 咗Port 445

Mac入面嘅windows有2個主要方法:
1. Boot caum
ware ( e.g. Parallels)

Para111els: 簡單而言就係當windows係其中一個software，喺mac到run。
Para11els嘅windows並唔能夠直接被網絡存取( 試過喺入面開server，連唔到入去 )
所以parallels形式嘅windows理應安全，病毒入唔到mac更入唔到windows

Bootcamp唔太了解，但請使用以上方法更新Windows。
使用Bootcamp Windows的, 是可以在Mac OS使用USB手指放置下載的更新檔 (請也確保USB內沒有其他不明檔案)。
進入Windows前應跟隨以上方法，截斷所有網絡，及路由器漏洞。
由於Mac不能disable某個硬件，所以應關閉router，使進入Windows時不會自動連接互聯網。

Update Windows既同時, 麻煩大家update埋router既firmware
Router既漏洞其實仲危險(中左都未必知), 尤其係用左5年以上未update過既router

(由 風間.徹, 無禮的枝節, 他媽歌詞, 冰心的心, 烏丸千歲, 失蹤Jer 巴打整理)

要逐年買至做到咁平，買超過一年會計你正價 (官網)。

Q3: 老翻狗會唔會中?
Ans: 會，抵撚你死，有錢買機冇錢買正版，或者自己聯絡海關職員求助
(老翻win 7應該係可以照update 不過有機會出現 此window不是正版 既警告 需要自己再activate 詳情自己google)

Q4: Mac機/手機/Linux/Andriod etc.會唔會中？
Ans:

Q5: ATM會唔會中?
Ans: 戇撚鳩, ATM唔連街網, 連自己公司server only (By 自動出櫃機)

Q6:中咗毒，可以點做？資料救唔救得返?
Ans: 洗吓你自己個腦，全部機包括C, D drive，重裝後立即更新Windows。資料由閪得佢啦。

Q7:中咗毒，但啲資料好重要，比唔比錢好？
Ans: 重要又唔撚backup真係抵鳩你死。

係一個大陸網copy出嚟:
不要支付比特幣給黑客，因為比特幣地址是同一個，如：13AM4VW2dhxYgXeQepoHkHSQuy6NgaEb94，大家可以和身邊的朋友確認下是不是同一個收款地址。按照區塊鏈原理，黑客不可能知道到底是誰支付了贖金，所以在技術上來說，支付比特幣能成功恢復文件的可能性為“0”， 目前有8個人支付了比特幣給黑客

Q8:點先唔會中？
Ans: 更新Windows,唔好安裝cracked嘅Software, 唔好亂開不明來歷email。

Q9: 我冇亂上網，冇亂download嘢，冇亂開email，咁係咪冇事？哩排唔開電腦之後再開係咪都會奶野？
Ans: 係，會奶野。唔關你上咩網事，你電腦冇更新就好易中招。

Q10:有冇可能等到解密嘅一日？
Ans:

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

解決及預防方法

個毒係針對SMB漏洞用port 445攻擊，唔係上咩網開咩file先會中，未patch又開住port 445 to public就有機會中

開啟 [控制台]，按一下 [程式集]，然後按一下 [開啟或關閉 Windows 功能]。

在 [Windows 功能] 視窗中，清除 [SMB 1.0/CIFS 檔案共用支援] 核取方塊，然後按一下 [確定] 以關閉視窗。

重新啟動系統。

除左關，裝patch都可以fix

呢條片話中左嘅可以咁樣清毒

但已鎖嘅野都唔會拎得翻

唔連上網 更新大法

1) 唔好連 WIFI / Lan 線, 開 PC , 去 windows update 嗰度 check 下有冇 五月最新更新檔 (編號係 : KB4019264)

2) 無既 or 唔清楚既, 就用 andorid 手機上巴哈 論壇個網

下載 KB4019264 既更新檔落手機 (自己留意返自己個 windows 係咩 version , 同埋 咩 bit , 你未必同我一樣)

Iphone用家一係買部android 一係就落網吧download

3) 之後用手機插 usb 去電腦, 將頭先下載既檔, 由手機copy and paste 過去電腦, 並喺電腦進行安裝

4) 正常未中過毒既應該就會無事架啦, 如果仲係驚既, 可以做埋以下動作

A) 入 router block 139, 445 port

B) 用 教既方式, 加個 SMB1 既 key

如果巴打們用緊asus mother board
Windows update完後可能會boot唔到
解決方案

(by 布丁少女歐根 credit to HKG 真.偽君子）

用黎trace人個網
依家放緊煙火

，但係佢自己一開機就Search依個更新Pack嚟Download
咁咪姐係我仲有排等？

依家國外咩情況

係呀

手動咪用下面條link

Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

Post 5

Post 6

而家仲係用445port漏洞定點
上個post講個25port好似唔關事wo

杜拜俾人輪

我見Norse Map 入面用port 445 攻擊既origin次次都唔同地方
唔通呢隻ransonware仲識得用感染左既電腦去攻擊其他電腦

Oh，Thanks 巴打
btw Your Name

係

thanks
好少開post

傷殘人士可免費繼續升windows 10

國外有咩論壇講緊第二輪爆發

睇下Reddit?唔知邊個sub不過

一秒3-4部中
唔洗一日都3-40萬人中

大家覺得 f secure 好冇用

係咪應該係Select Anniversary Update > Window 10?
因為唔知兩者有咩分別，如有不便請見諒

As this ongoing outbreak is affecting countless computer users around the world, Bitdefender is actively working on a free decryption tool to help victims recover their information without paying the ransom. Make sure to follow Bitdefender on Twitter and Facebook to be notified when it becomes available.

各位再見

間間防毒都係咁講架啦

8080 都attack 真係喊出蒞
我全部port forward 都淨係去Linux server
希望冇事
雖然recover backup 左既data唔洗好耐

嘩，搞乜嘢

最佳防護軟體：bitdefender + malwarebytes (兩者使用會有更佳效果)

10 PC /1 Yrs HKD500都唔洗
窮撚可以同其他巴打夾錢買

Bitdefender 霸氣表示：用我的防毒軟件就唔會奶嘢！

Bitdefender 為全球首屈一指嘅防毒軟體，
來自歐洲的佢拎咗好多年全球NO.1 ，
係值得信賴嘅防毒。

NOD32 (ESET) = 個朵臭咗好多年，狗都唔屌。

即係暫時唔會主動攻擊我部電腦 已拔線backup緊野

廢

狗都唔屌
以前網上x 送過

聽日落去樓下電腦鋪軍下有幾誇張先

有咩防毒有３年授權????

想問點樣手動係電腦封port？
今朝見過做過但搵唔返段野

同埋而家要封邊幾個？

Sophos呢
覺得ui好差

so far未聽過身邊有人裝左防毒有事
不過防毒都係幫下手，唔上咸網，唔亂down老翻，其實都無咩事

未中既呢排係咪拔lan線保平安好D

[/quote]
密集恐懼症

#6
B) 用 教既方式, 加個 SMB1 既 key

我所有PORT位都close曬

連登果然咩都有打手

黃金高登實逼爆

閂 SMB1 Protocol 方法

留意 #459 回覆 (來自: 路薏絲楊)

今日見到有位網係打Ip落去就查到自己有冇中招，有冇巴打有Backup條Link？

痴線兩分鐘多左幾百個中招既

用NOD32果D不如唔好用好過啦
反正個防毒都係等同虛設冇分別

借問聲叫人用咩防毒至唔叫打手？

[im g]

可以check下個port有冇開到

第一版明明乜柒都copy哂

痴線

Bitdefender Total Security Multi-Device 2017無繁體版呀???

隔一陣冇睇，入返去窒到痴線。

係馬達加斯加隔離中招個點係咩地方

唔係依條Link
果個網係直接話埋比你聽你有冇中到招
btw thanks巴打

散播速度仲快過尋晚....
都係keep住斷網先

係咪d人見到domain單野，以為無事就唔理

再咁搞法Harddisk會唔會有得炒

...... 下？

以我所知就冇，自己用開英文版，咁簡單點會睇唔明呀。

我咩都無搞過可能因為我用緊
Windows 8.1 Enterprise with update掛

坩似 terminator橋段, skynet 用病毒令全球爆發，之後........含球鏟

其實係dns未update 定點？

有NOD32不過熄撚左
之前佢check到有毒不過清唔到毒
仲係咁彈出黎煩鳩住晒
之後裝左360清晒d病毒

冇啦, d人連Windows Updates都搞唔到, 落到腦場仲唔比人昆到成部腦買過

除時網都上唔到

毛里裘斯？

真心問，大家點judge一個防毒軟件好唔好

咁又無呢個問題wor

秘魯，墨西哥，支那都係咁放煙花

英國好似開始嚟料

除左睇佢啲database update得快唔快之外
食幾多memory都好重要

DNS最遲48小時就會update一次
假設個方法work既話
中招速度應該愈黎愈慢先岩

360

其實用windows keep住更新都防到大部份毒
之前有用過nod norton 金山呢d垃圾
電腦都係中曬毒
但升左windows10+keep住更新就乜毒都冇曬

有可能係船
R.I.P.

UK

應該唔係closed晒，可能係filtered晒
你試下用下面呢個網scan下

你個個睇DDOS架

留尼旺或毛里求斯

依家應該封邊個plot
135 137 139 445 同28都封左

洗得 裝埋綠霸啦不如

多年使用經驗、國外知名度、獎項、用家評論...

理論上佢只要改小小野又可以再玩過...

冇service用port 28
除非你特登用

求router教學

以毒攻毒
高招

裝3721啦
百毒不侵

留名果然又學到嘢

hardcode domain真係

360未必幫你del到virus 但會令你中worm

智障一推

又訓醒，而家仲係咪更新左windows就唔會有事？

360呢隻野某程度上黎講幾勁 瘋狂inject dll入所有process
仲可以即時check自己隻野有冇比人改過

歐洲一開工就瀨哂嘢

試左2個暫時冇事 但要做返野

新一輪係變種定delay ?

20:24

留尼旺
法國殖民地

你講緊英國定北韓？
北韓都冇事 （好似係？）有就好笑

內聯網冇事掛

英國

嗰點係支那嚟架

雖然本身個地圖可信性都唔高，奇怪在澳洲冇record

有冇HKBN巴打中招？ 利申：冇中招

澳洲Hacker

啊屌眼花睇錯UK NK
自隊 :o

睇黎太夜訓真係唔掂

夜晚8點幾
啲鬼可能蒲完返屋企開電腦打飛機

跟住出事

金仔睇nba咪要出互聯網囉

冰島都冇

其實連登中左招既人唔多
但今次個bug係前所未有咁哂利

金仔：屌你成班傻仔，我用mac架

可能只係未發現啫

有好多公司機放假唔用㗎嘛

連登=公司機

睇黎三登/部分緊貼時事/it嘅人有留意開之外
出面冇咩人理

難怪中伏人數都可以keep住咁快

我真係好想知星期一會點

全部shut down

咁要睇你點定義中招
係自己部機中 定係自己啲files中

俄佬同西班牙已經中招中到冇新紀錄

今日專登開個vm裝個win7落去再forward曬d port落vm到等左成日都唔中垃圾毒

認真一問，點解爆到咁勁，美帝都未解到？

歐洲遍地開花

大手買沽
今次fatfat

先check下ISP有冇block左port

同愛滋病中樣
防毒易
解毒難

支那係咁比人炸

無block check左係開住

乜原來美國係神神說要解碼，就解碼

我估係香港isp 有料到，所以冇擴散得咁勁

加密容易，解密難，
同埋佢一解密，姐係同時宣佈所有保安系統都可以破解，d銀行呀，交易系統呀

個網點知道人地中咗毒？
毒機識自己叫？

解既定義係哂？
解密就好難架啦
解決個病毒就要update哂D機先以免擴大範圍
Btw, email attachment都會中招唔好亂開

毒機會幫手scan IP

其實解係要幾耐時間？
好像話個lock有成256bit

Local試定出面server試？

聽講係AES 256 之後條key用RSA encrypt過

自己屋企試

係咪即係冇事

睇實時就好似無，
但睇累積24小時果幅，
冰島，澳洲，新西蘭都有

公司機多數開左port 445 share file printer
仲要長期唔更新 應該易中好多
星期一就知乜料

假設用RSA2048
大約幾百年左右

9up hacker係一個大集團，分佈係澳洲冰島Greenland香港

btw認真，其實今朝都唔少香港
但係都唔好睇小香港嘅科技發達程度
外國班人十世唔換電腦手機
香港私下用電腦嘅唔少都有update

至於香港唔update，通常都係公司機學校機
仲用緊xp win7
而一切要等星期一先有得睇煙花

美帝應該有技術解既，但做咩要幫你解

你都冇試internet入唔入到

唔識中文？

如果 Anti virus 公司出個解毒 然後
Hacker 改少少就可以順手解曬其他256bit 系統？

EU

用第一頁個網check過個port係開住

岩先連左入去睇 咩事都冇🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

PCCW right ?

rsa 加密
有技術都要好長時間解

洗唔洗咁撚串

其實用量子電腦 有無機會將嗰encryption 縮到一年之內

解到既話就大劑
乜密碼都解到

世界上有咩可以快速判斷係咪質數既algorithms?
仲要搵兩個prime number既co prime

係黑色華為router連modem個隻

thanks 巴打

中國果部如果冇做假數..

第一頁都有埋down咩版本安全
又要驚 又唔睇
又要做伸手黨

研發緊既量子電腦仲係計緊個位/十位數。
軍用無人知

香港連續有3個中左毒

Decryption 先岩
好似可以好快
不過到時要搵到另一種加密方法先可以推量子電腦

下次不如問下自己洗唔洗咁撚懶咁撚蠢
入300美金PayPal過比巴打先再問人

[quote]
有冇巴打可以話我知咁樣係咪就已經盡咗人事
我係win8 x64 啱啱熄上網更新咗KB4012598 個file係巴打貼嘅官網download

我知我係白痴

手快打錯左

其實幾分鐘就搞掂

搞完依個就安全？
仲洗唔洗裝更新？
個更新load到2048唔係咁想裝

我想問我有KB4019215係咪安全?

睇番個live，中亞地區好似沙地阿拉伯、伊朗個啲未有閃

見佢爆得咁快，睇睇吓都嚇親

真定假

其實佢依家變相操控全球最大疆屍網絡，佢一發動攻擊，應該無一個server頂得住

agger

想問下呢
我仲有部Surface RT係行windows rt 8.1
我點手動裝更新呀？同邊個先係最新/最岩用
我禁自動更新，等左成個鐘都係0反應

裝其實好快，係download耐

我覺得係睇邊個地區zombie 多

攻擊smb 如果直接由個海入嚟其實好難中
中間有咁多重嘢擋
你買個router default settings 都唔會俾佢過

所以要中最大機會係你network 入面有隻zombie 直接攻擊你
或者開後門俾人攻擊你

呢方面香港算係ok
啲人識驚彈幾個廣告pop up 都拎去搵人搞或者求其剷底

好多地方啲人都係由鬼得佢

所以香港嚟講高危應該都係啲中小企
啲人毒咗公司部機唔出聲無人知就恭喜晒

金山毒霸 以毒攻毒

屌 到底第一頁有哂教學都仲要問問問個d人係咪中意食殘廢餐
跟住就響公司屌下d IT狗幫唔到手

強行加密已加密的文件，然後就解到了？？？
唔明

我都好好奇
明明樓主已經post咗Q&A點解仲有人會問東問西咁戇尻

即係類似用個7z加密個rar檔

係咪有新一輪爆發 唔係畀人停左喇咩 今次係變種轉左新域名？

咁仲大獲....企業加密嘅野真係可以咁樣解密嘅話仲得了？
黑客知道方法仲點會話俾防毒軟件公司啊......

係真唔係啊，咁易解到

我咪嗰個裝唔到更新嘅on9
想知係咪改完設定就安全

睇呢個

我好後悔整合咁大堆嘢出嚟，開埋template叫人合力更新
成班撚樣飯來都唔肯張口，食屎

其實如果捉唔到源頭 人地在暗我地在明
佢只要幫個program轉個第二個訪問域名or直情剷左個可能係用黎防止暴走既code黎一拍兩散（因為佢玩到咁大一定冇可能全身而退）
已經可以造到第二波攻勢
其實作者真係好聰明 如果可以用黎做好事例如搞下ISIS就好

更新完唔識字嗰啲最得人驚
打online game入張點卡都要問

一律唔答

我手動裝極都裝唔到patch 明明已經啱bit數
開patch都仲係彈出嚟話not compatible with existing OS
我就咁係regedit disable咗 smb1 就算數 反正hkbn本身都幫你block咗port 445 同139

我覺得今次呢單野好刺激
好似真實版Mr.Robot
目標仲要係全世界
做大單野！好型

搞晒所有野都係好驚會中招

有冇人知最新情況

裝唔到更新咪停SMB同封port囉
開到第6個po都仲要問點做???

原來有巴打都同我一樣

not compatible with existing OS
有機會係你已經有最新嘅patch，然後on99走去DL個舊嘅
咁個system check完咪話俾你知唔compatible囉
同埋win10都有幾個build喎，check清楚未先

唔該晒

me2
更哂新封哂port disable埋smb都好撚驚
忟撚lan線
屋企個it 9都笑我on9

利申：白痴

撐各位巴打既懶人包，幫左好多

收工無耐返屋企唔訓都要開電腦更新同backup 返 陣間掹埋lan線訓

全自動懶人包起度

我冇亂上網，冇亂download嘢，冇亂開email，咁係咪冇事？哩排唔開電腦之後再開係咪都會奶野？

今次個木馬唔係釣魚勒索
唔係你亂禁d乜野 裝左乜野先會中
你擺係到掛網 連上互聯網 又未更新
尤其win7 就好大機會受攻擊

無錯無錯，我都係跟住做，幫左唔少，支持支持

我哋都知你好乖喇
但世途險惡呀

Update完creators update終於訓得
睇個live睇到部ipad熱到可以煎蛋

你未更新既話, 你乜都唔做, 佢都會主動埋黎搵你

可能上緊高登既你就係下一個

唔好意思，唔係好明呢句：Q1: 點知自己部機係咪最新update？
Ans:
KB4019472 係 Windows 10 1607 既 May 9, 2017 Update
(Windows 10 最新version 為1703
咁我window10 一路有keep住關機並更新，而家係2017年5月、1607ver
我睇到有回覆話1607唔新，但QandA又有講1607 update 咁姐係點

同埋我另一部腦dl左上面個更新程式，裝埋重機check返佢都係寫安裝更新係10/02/2107既

放心, 總之你無事

坊
驚緊

讀緊書嘅IT狗留名

想問下 呢個網check人中毒嘅原理係咩？

Mon實果個鬼死咁長嘅domain？

win10有幾個version
pre-1511, 1511, 1607, 1703
pre-1511係上市前嘅版本
1511係2015年上市版本
1607係上年周年更新版本 (build 14393)
1703係今年Creator Update (build 15063)
詳細可以睇wiki

老老實實，認真問其實隻毒有冇hack到入北韓
如果有都算立左大功

win7 冇update過到而家都冇事
不過都驚驚地熄左個smb

北韓用自己研發嘅紅星3.0 OS，根本無機會
(好似係)

Push

另一部電腦係window 8.1，dl左Q2入面條link個程式

Win10 總之更新左KB4019472就safe?

豬隊友真係死罪
android 亂裝野
windows 亂裝大陸軟件亂開野，最常見down 啲唔知咩撚野睇免費波、漫畫、AV、game crack，免費地全身生性病
上網又唔用chrome，又亂開email 爆開埋attachment，又亂set咁say yes開盡晒個firewall
以上通通唔關你事都好，身邊實有一兩條on9做左上面是旦一樣野
之後就引狼入室，木馬屠城，屋企人變敵人
正一狗屎垃圾一大堆，挖個堆填區subnet 比佢地都嫌污糟

如無意外應該係同Norse mon DDoS一樣
mon住有幾多部電腦同一時間發出緊SMB port scan

唔backup咪終需一死

北韓除咗玩ps4嗰個之外
仲有邊個連到出嚟

佢打唔到機就打杖

agger
但係老豆老母食鹽多過你食米
壞咗搵你搞，冇事就屌柒你話關你撚事
仲可以數你咸豐年前讀書啲柒嘢
幫佢唔到就讀屎片食濕米
人哋都係搵個仔幫手搞

仆街, 條link有毒, 禁左入去部腦係咁閃, 好彩拔得快lan線
屌你老母

其實個網由邊到開出嚟？

唔該晒巴打 好詳細

LIHKG=FB, IG, Snap Chat?

乜柒都熄曬穩陣

熄電腦

French carmaker Renault said today that it had been hit by the wave of cyberattacks sweeping the globe, forcing it to shut down production at several sites to keep the virus from spreading.

Renault 要停 production

唔上網咪得囉，上少陣網使死咩，想當年阿叔用電腦單機播聲唱歌已經好撚勁

"I can confirm we've had versions without the kill switch domain connect since yesterday," Costin Raiu, director of global research and analysis team at Kaspersky Lab told Motherboard on Saturday...

Another researcher confirmed they have seen samples of the malware without the killswitch.

CHINA

有冇巴打一齊買

avira都話自己擋到

有興趣

而家咩環境

強國大爆發緊

用開Avira
amazon 3年先$44.95

lm

係咪同一個黎
好彩都準備換機

唔差在試下禁「我已經比咗錢」
睇下個病毒會點

仲要有個高海寧係後面 真係嚇撚死

其實中咗嗰啲係唔係連防毒都無裝

唔係話個domian比人register左無事？

搞好啦 呢個係jigsaw ransomware

又開始返嘅，唔係停左咩

尋晚1點到翻發

點搞

邊位巴打咁唔好彩?

又見到有人中招

Port 135都要封咩

抆左lan線手動update佢搜尋本機更新搜左幾個鐘仲揾緊
係咪點都更新唔到

利申: 試過連線update都up唔到上kb4xxxxxx

Port 443唔係HTTPS咩

自 睇錯445做443

翻牆示意圖

我都試過咁，我重新開機再裝就可以

中國人佬係咁中招

諗諗下其實it狗好慘
搞唔掂又要比人屌
搞得掂屌個hacker 又要屌埋it狗

幾個月冇開過機會唔會都中招

幾個月冇開過即係連最基本擋到嘅update 檔都冇, 你話會唔會中丫啦, 部機一連線就要小心啦 跟頂樓巴打嘅方法做咗先啦起碼依家個勢定咗, 遲下有新一輪變種就冇咁好彩預防得切架啦

有無爬文，都話只要未更新，連左互聯網都有機會中

幾個月冇開唔差在冇開多幾個月

有d仲要話cctvb都無廣泛報導，政府又無警告
即係無事啦
死都唔肯停一陣個wifi比我offline backup同檢查部notebook

永遠唔開

一路唔理佢，照常開機打lol會唔會有事

開左機backup緊 唔想更新

Win10裝咗KB4019472 update
算唔算係最新

第一版無講到呢個patch

支那d點係咁爆，睇黎離支爆不遠了

啱啱睇到有香港嘅出現

Elliott做係為咗伸張正義報復，揭示資本黑暗面，將錢還俾國民
WannaCry嗰班傻仔，淨係為咗錢
醒目啲嘅，應該個message要提埋個tool係取自NSA, 拉埋佢地落水
但係都要俾錢解密，
又可以扮白武士，又可以賺到fatfat

放心
唔理佢個問題就唔存在架喇

習習星期一開電腦會出現一個咩表情，好撚期待

全國通緝加打靶

唔翻牆點會中

download咗既game快手打爆哂佢先得

中國人愛蘋果，包括習總

重新開左幾次

中國咁多高手唔會國防咁廢呀？

琴晚一開機先知06年年尾就冇再更新過 之後插住lan線更新挑機 到今朝部電腦都冇事

利申：win7 有擋445

求答

好彩而家可以用電話上網姐，如果唔係連搵救命方法都無

其實第一個post啲指示好清楚，點解睇唔明

你確定自己真喺有睇過第一頁?
Q1: 點知自己部機係咪最新update？
Ans:
KB4019472 係 Windows 10 1607 既 May 9, 2017 Update
(Windows 10 最新version 為1703, 如果你既system latest update 係1703 即係ok By 插班女同學)
KB4019215 係 Windows 8.1 既 May 9, 2017 Update
KB4019264 係 Windows 7 既 May 9, 2017 Update

之前睇到有人話HKBN已經block左port445
咁其實重有冇咩特別野要set？

我都唔明點解你要理文盲

對唔住 我錯
我淨係睇咗Reddit嘅source

想知有冇新聞報 好似唔太覺咁
Between

用量王/fup 無限好波

當做善事,下次唔回文盲

我戈部老爺機
1gb ram 後台load多少少野都死機
係咪啫係加密唔到我戈部

其實你可以以後都唔好開
(睇#1啦)

香港慢幾十拍，有機會聽日先出新嘅新聞

嘩，如果係未有smartphone年代爆呢隻毒真係

係咪姐係有第二波？

可能我地香港先進嘅it部門已經搞掂哂所以冇事發生

第二波唔係已經爆緊喇咩

著名中級駭客netsend表示：呢d垃圾都叫ransomware？唔好玩啦，我30秒都唔洗就KO佢啦

冇官方報導好難跟到發生成點

清爽加強版

第二波應該凌晨個陣開始爆

尋晚開開下機3點幾部機無啦啦藍mon
玩完？

藍mon唔驚，等你wallpaper變左紅字先啦

宜家仲用唔用到

尋晚再開機開到 6點熄左機 而家冇開

檢查更新中 等左三粒鐘
睇返網路流量幾秒先得10kb

MS我屌你老母

係咪全世界都係咁，我都係

其實係中國網絡差，去外國網會斷

咁就叫文盲
只係個心亂咗少少 睇漏咗幾行
認咗錯都仲要俾人話文盲

駛唔駛咁驚

仲係睇唔明發生咩事嘅人 可以睇下

呢款Ransomware係攻擊port位殺入windows 避無可避
避到呢個port位 下次又唔知捐邊個port殺上去
都唔似之前嗰啲木馬屠城記 匿係email exe到
撳入去先瀨野嗰款

一人少句啦

呢啲事件識驚已經算係比較好嘅用家
然後見到一大堆唔熟識嘅字同代號好自然想搵人問

禮禮貌貌我覺得已經ok

整理faq 嘅巴打好有心
其實已經幫到好多人第一層過濾

講真，雖然知update咗做最新都冇咩事
但隻毒好似日日同你鬥快update咁
冇咩事都係唔敢開機/上網住
要做嘢用學校機算

咩呀今次有漏洞咋浯係咩

而加返學校睇下有冇封鎖電腦室先

我琴日WTSAPP 起個GP到講無人理..今日班C9無知婦孺先發覺 快D再爆獲勁既

琴晚先更新做win10既而家係1703 version
反而keep住up to date既win10都重係1607

btw，有冇人可以幫手解答一下？

今朝書都唔溫掛住搞template
仲要我唔係it人，我其實都唔識點分
所以後尾都開放個template出嚟比大家集思更新
要多謝就多謝改善內容個班巴打啦

唔

其實有冇國家調查緊搵條友

星期一佢哋會好開心
電腦壞曬，提早收工

我電腦白痴，先咩都唔識架
我都係想收兵姐，何必咁趕盡殺絕呢

原來仲有第二波
聽日返工開唔開電腦好呢

開！炸佢老母閪呀！

好似係 不過佢要捐到port位先入到漏洞

要開機
將文件同系統備份去多個唔同地方
私隱機密性檔案嘅加密

咁先係預防不同方式攻擊或損壞嘅最好方法

想問下係咪淨係Block port 139,445 就可以

我上網見人port 130-139 全部封鎖

之前話有人register左個domain
咁是咪即係停左個毒？

開完可以輕輕鬆鬆走人食個m記早餐返屋企訓

一個姐，佢可以用其他domain

無計啦,好多問題其實巴打們都答到口臭所以都燥燥哋
你禮貌認錯我覺得ok

但你要諗
邊個開電腦先，老友記老闆就怪罪邊個
一定係你上埋啲唔知咩網，成公司都比你搞彎曬

希望腦細中

中國 真係

老細：同我召喚哂it狗，上下連清潔呀嬸岀黎開meeting！！！

咁你就可以笑鳩老細 平時上咩網呀

我簡直係得到幸運之神嘅眷顧
冇防毒軟件、好似冇開Windows defender
上次更新係13/4
頭先仲唔用離線抄patch大法，直接用wifi更新電腦

大家千奇唔好學我
我係因為電腦冇save嘢，隨時洗得機，先至玩命搏好彩

其實冇所謂，佢哋啲機本身都大把360 hao123

我都係無防毒同無開window defnder,開心使用

以毒攻毒 鬼打鬼

我依家想買bitdefender，但唔知揀邊個plan好

屌笑咗，名副其實「綠霸」

IT department 漏夜出咗email 提全人類update 同埋做backup
我心諗，放緊假，d人唔會睇email 囉
可能聽日d 人一返工，未開outlook 就已經中招

你望呢個post，有埋整合
都可以一大班人ignore
公司同事更加唔會理啲email

尋日同我老母講佢都唔信
話蘋果冇報
我淆到即刻升上win 10

唔開點中wannacry啊？

邊個開邊個揹鑊
等老闆自己開好過

好彩我老母會睇留意外國source
我比埋bbc果啲佢睇就叫我搞

就算公司IT department將成封email翻譯做中文
再用口用廣東話同全世界講一次
都唔會有人理 因為佢地都係覺得無亂開野就唔會中
明明呢款野係撞個漏洞先encrypt到

點解香港媒體可以完全冇報，你引述消息都好，叫人警剔下呀

「是旦啦，邊有咁易中吖」

有報阿.唔撚係頭條.. 我轉發都無人有反應咁

比條link黎呀巴打

我琴日google 新聞打電腦 先搵到 小小新聞講依單野

開左先detect到中毒?

香港唔駛hacker都可以唔見電腦啦
梗係唔值得報資料一早已流出

其實我個人覺得無乜需要買防毒 多數為買安心

有邊個份報導會叫人用 linux 可以避免問題 ?

聽朝9點live到show香港放煙花就好笑

未試過咁期待星期一

佢哋連 Windows 都用唔掂仲旨意佢哋用 Linux

嘩又十幾版

正想講

我諗緊 政府咁多部門五天工作，包括我office在內
究竟聽日會有幾多機出事

煙火薈香江

聽日準時9點mon實個網

個live record全部都係Hong Kong

唔一定，好多分兩更返，有d 8點左右就郁

咁就係全東亞地區都放啦

呢件事睇到好多人愛理不理，事不關己咁
知道嚴重性就瀨哂屎咁

係What's app提左好多人做好預防措施
不過無乜人理，覺得自己唔識攪/唔會中

真係好期待星期一放煙花

不過呢d人中左招又會賴呢個賴果個
總之唔關佢事

想問下如果電腦係64 bit 應該新增 dword 32bit 定qword 64bit 果個

十個有成7個係支那狗
係咁收皮

中咗之後寸佢上開咩網

我做細公司，聽日要返公司開Server機，好驚中招。請唔請半日病假好，唔想瀨屎上身

冇撚錯,,個gp 200幾人.無人回我嫁..班長輩c9 冇撚腦

低能仔 返去訓啦好撚好笑啊

聽日一返到公司,斷LAN,開機改regedit,boot機先再上返網?

如果未中招,係咪咁預防?

公司window十年唔更新

幻彩詠香江

Sorry囉
咁真係睇錯左啊嘛

最緊要有飯食有工開有電話篤有女媾，綁架病毒？WFC？

係都去Safe mode 整啦

thx bro

廢老:唔好阻我玩candy crush

請假唔番就會話你..做乜撚今朝唔番..全公司死撚晒機..你搞番掂佢

中招就會屌柒Hacker屌柒微軟
影張相喊住口講：我有好多重要相係入面架

真心好似冇乜人去理
我真係好驚屋企部電腦出事，雖則已經落左禁令唔俾屋企人用
但係唔排除阿妹偷用

唔想咩鍋就請啦

等老細無得賴

屌你啦咁重要又唔backup
咁你會唔會將夾萬個密碼話比人地知呀

13哥的世界太灰暗

經此一役，Ms以後熄咗個option，唔比人揀手動更新算啦

我1個月notice period 中 請假又好似唔係幾好 1516中

用戶有選擇的權利

佢地係股票炒家個d..死撚晒.蝕死佢

到底聽日做IT Support既巴打們可以點應對呢
成個Office會唔會充滿召喚IT Support既聲音

選擇被綁架

可以氹佢地，不如試下比錢？

其實整呢d病毒既人個目的係搞事定賺錢 我見d新聞話今次佢地賺得好少

其實如果政府叫d網路供應商block晒果幾個port,係咪聽日咩事都冇/極少人中招?

好有衝動買MacBook pro

依加支那同英國狂閃

政府管制網絡

政府做野會咁快手 ?

政府唔上網都比人偷電腦

早幾個post有人講過hkbn一早block左139,445(唔知真定假)

如果真係巴打
睇完依個post都搞掂安全晒
除非又變種

依家睇唔到佢閃 ge?

要等佢Load 陣先有野睇

巴打： 咁即係更新咗未？電腦係咪昆我？

push

win10 設定界面已經無得俾人熄啦
personal 版本連defer update 都無

但有得設定工作時間
工作時間以外先更新同reboot

Bitdefender買邊個plan好

MS好波，多謝MS
我都係set完控制台個設定就算
我冇辦法再等落去
唯有放棄更新

其實係咪你上網/電腦問題
我今日都算更新得耐，但一個鐘內ko

咪玩啦 上次做做下野強制熄你機 屌佢老母

依家唔更，咪又係屌ms老母

有得SET 時間

Block 左port 445 139，唔好再煩，仲煩過新假期!
比埋句Router commands 你自己打入去啦

Router(config)#access-list block445 deny tcp any any eq 445
Router(config)#access-list block445 deny udp any any eq 445

Router(config)#access-list block139 deny tcp any any eq 139
Router(config)#access-list block139 deny udp any any eq 139

Router(config)#access-list block 139 permit any any
Router(config)#access-list block 445 permit any any

如果打錯高手請更正

閃黎閃去

依個DDoS又唔知搞咩事

硬係覺得會有人唔明D COMMEND
就咁跟住做
之後唔識還原返

強制要你簡1/3/6個鐘後更

連下載中都未到o既話係機本身o既問題
首先可以試下reboot 先
通常係Windows update 個服務short 咗
唔得的話就可能要清下softwaredistribution folder 裡面啲暫存

番去轉曬做 Ubuntu

win10咪一樣有win10嘅伏
尤其是升上去問題最多
我話最緊要就係留意最新消息
跟手就可以堵塞漏洞

cctvb有報，不過輕描淡寫

新聞話英國醫院回復正常 係解到密定重灌

俄羅斯話自己已經搞掂曬添

有backup file咪冇事

win10最少可以清毒先
我有部電腦未上win7前中曬毒
本身有用防毒
中左hao123又自動裝大陸app
上左win10之後乜毒都冇曬

屌你個名
MrA我認得你
linux打手

其實唔應該俾啲咁難明o既方法佢地的
唔識佢由自可
做錯咗神仙都難救

同埋俾方法而少有3個內容
一係準備同前設
二係設定o既步驟
三係確認成功設定o既步驟

企業一般有snapshot
Rollback 完就無事
不過可能某段時間既data 空窗左要manual add/adjust 番

到底Bitdefender用邊個plan好

我見到hkexc有人post firewall log
呢幾日好多port 445既request

Chok仔，Update左都好驚

一句就算啦
俾百幾蚊樓下啲電腦鋪啦

唔係有total security 做緊特價仲平過啲subset version 咩?

其實係樓下電腦舖啲人問緊

乾水了

Update加block port 點都識掛

想問reddit個度
我部機係1607，x64，os組建係14393.1198

但reddit個度寫係要14393.953

咁到底有冇問題

出面睇到話其實隻毒一早中左 只係set左timer

而家先黎block port好似冇用？

你睇第一頁啦，我求下你

啱啱安咗free edition，有冇用

咁點先知有冇一早中
要等佢彈出嚟先會知道？

我自己無用bitdefender
不過之前見好多巴打推薦咋

其實我都唔知用邊個好，大家不如介紹下

其實我睇哂都睇吾明本人電腦白痴
係咪即係要更哂做1703先冇事

第一頁紅色大字……

插lan檢查成日都係一個重要更新 仲要係2015嘅
第一頁巴打整合for sp1嘅檔又用唔到(更新不適用)
雖然我係白痴 但都跟足曬指示去down同裝
究竟係咩問題

吾你老母

應該係掛

唉

係唔係有website check

我唔敢check

網都唔敢上

想問下高手們條link work?
我win8

瞓左冇睇 見到話個程式原來係有Timer真係嚇親
咁依家係變左種連最新嘅Patch都冇用定係冇事？

我覺得無，唯有博佢地個程式一路都scan唔到我，真心唔敢check

有backup，驚佢老味

若然未到，時辰未到
講真我次次都有更新嘅
咁都做揀中嘅細路，只能認命

我唔係it狗，我知我一出事真係乜都唔識
所以我一向都會backup曬啲資料
外置harddisk，google drive
真係要洗機我都只係嫌煩，但唔會心痛
好心啲人知自己電腦技術唔叻，就做好啲backup

其實隻所謂毒 (wcry) 有兩個主要功能
一係加密勒索
二係利用smb 漏洞感染附近其他機

喺router/firewall block port 只係防止來自internet o既感染
但對於其他感染途徑就無效果
對於加密攻擊本身更加無關

事實上會開放smb port 出internet o既地方係少之又少
攻擊最初相信係透過email attachment/惡意網站 等感染部份電腦
然後喺發動加密勒索之前就喺本地網絡四處感染其他機
呢個潛伏期可以好長

直到時機成熟攻擊者會利用其他誘發點或者開關令所有受感染o既機開始攻擊

所以block port 防止外來感染之外
最好係每部device 先行離線
然後做好更新同埋掃毒確保健康乾淨再連上本地網絡
本地網絡健康咁block port 先有意思

小弟諗住Windows7
升上Windows10
卡左係99%好耐
繼續等定點好？

講得無錯 之前我五年電腦資料比人 lock曬 只怪自己唔backup 認命吧
重比個機會我換埋隻ssd

我啲甜片copy咗成日都未得，求快速backup教學

我依家Lan線都唔敢插

換左SSD 真係成個感覺都唔同晒

其實上大學前已經有backup習慣
不過係因為我舊電腦太廢，成日壞機用唔到
上大學後，我師姐同我講佢成部電腦比人偷走咗
佢已經係一個月backup一次
結果deadline殺到埋身，所有assignment冇曬

自此我養成每次做嘢會立即backup嘅習慣

宜家好似停左

第二波

無知一問，如果我買新電腦會唔會有事？

點解唔等多排先買

有無追post
有個巴打話買左兩日廠機都中

更新完睇呢個post感覺幾爽

唔係話好快又會繼續咩

你係咪未load 到個實時咋

更新完就熄機啦我驚掛掛下會中
依家隻毒同你電腦鬥快update

點係router 熄左果兩個port

只要冇215更新，就好大機會會中

兩日洗機其實唔太心痛
冇資料唔駛煩

我覺得更新完都有機中

買新機點裝windows?以前插lan線由得佢慢慢update

今日歐洲反而無咩野?

215係日子？
其實我一個月冇開電腦已經淆曬底
4月更新咗都驚，啲人咁多個月都唔更新

其實我開始唔sure更新之後防唔防到凌晨開始嘅第二波

有冇巴打有解決方法

呢邊未到7點，未夠鐘放煙花

究竟係一開機便中定點?

望下歐洲而家幾點

算啦，backup咗，之後聽天由命
科技愈發達，就愈唔到我哋諗

Win7 64bit down啱都唔用到 個一鍵更新都唔ok

只要connect 左上網便有機會

我成晚冇瞓mon住單嘢同搞更新

直接裝cab檔

係wor

以前我會自己買碟backup
但e+ d cloud service 實在太平又包全套服務

自己backup 落碟都會怕碟壞怕唔見
要出街喺公司connect 到又相對危險
又無versioning track record

我e+ 用緊office365
五舊幾一年包office 連1TB storage
對於我嚟講已經幾夠用

family plan 就7舊幾包 5部機o既office 同5TB storage

用Win 嚟講M$ onedrive 完全整合用起上嚟係非常爽手的

有無人仲記得之前ps4 果個DDOS
成班人連唔到ser
果隊lizard squad 俾另一批黑客睇唔順眼
起埋佢哋底 爆料俾警察
之後俾警察捉左lizard squad 入面幾條友
今次唔知有冇義士救世界

好期待話幾爽位巴打中招後痛苦呻吟

隻毒好似係nsa流出
同係針對舊版windows
照計個黑客冇咁勁可以追到更新

backup咗有乜痛苦

其實呢個世界大把勁人

係講緊更新前已中，set timer

個更新唔係防呢隻毒
係直情張個令你中毒嘅漏洞fix左

#511位巴打喎

nsa網絡安全個邊咪又係請翻黑客做
你話有無勁人喇

更新同backup咗，照打機
中唔中聽天由命

個黑客呢幾日應該食緊聰明藥，捱幾晚通宵
爭分奪秒同班天才鬥智

果D有好多係被人捉之後被迫
有大把未捉到

呢個世界係仲有好多人收到個email 有附件就會click and run
啲毒只要改少少pattern 就唔會掃到

只係每次小貓三四隻佢就懶得搞你
佢地係享受今次咁可以感染大量機然後一嘢爆出嚟果下射精o既快感

個比喻

Agger
更新完都中仲邊有計
放哂d野上drive就唔理lu

會唔會琴晚至而家爆嗰堆係之前中落咗？

sorry唔明 可唔可以講多兩句
已下載曬適當資料夾裡面嘅file+解壓左
不過㩒唔到啲file (張圖裡面個啲)
有錯請屌 我係白痴

唔出奇

聽天由命 班臭雞到時ig自拍話我中左毒阿,,d留言就話: 咁岩既 我都係
點算阿

記得熄自動sync，一陣加密完sync上drive就慘

突然有3部hk

我都見到

我冇自動同步

其實有冇confirm 既 case 係 update 左 都中？

放心
佢改左檔名
唔會cum左之前既file

sync 你改名應該會改埋online drive 果個

諗諗下，如果佢係用Window依個Bug佢植入Wannacry，咁其實係咪可以用返依個Bug去令到其他電腦向某個地方進行DDos？

唔好諗啦，你諗到，班天才唔會諗唔到

好奇問下啫

可能每一個cloud都唔同

其實今次真係稱得上電腦大爆炸
做咗廿年人第一次聽咁災難嘅事
以前科技上防禦差啲反而都冇咁大規模

真係唔到我地諗, 班天才可能只係當打下丁咁.射完就收工

呢啲zombie 多到用唔晒啦
唔係點會你上個網click 兩下就 ddos 到人

其實班天才會唔會私下平時都唔鍾意用電腦
講緊如非必要嘅時候，因為佢哋最清楚唔安全
影相曬菲林（包括閃咭），筆記寫嘢用紙
真錢買真嘢，唔會網上購物

其實真係好撚開心，平時唔較自動update 班柒頭
又唔係熟it,又扮撚哂野唔update
抵撚死

Snowden做緊CIA個陣其實都有類似症狀

老闆/親戚/父母： 哎呀點解咁架？it狗過嚟！

結果整唔好又係你受氣

我上大學，讀文科，做筆記都寧願罰自己抄
怕電腦一壞就冇曬

之前有it巴打提過，f-secure 同bit defender都你top of the best，不過f-secure 好用d

但依家唔見f- secure發聲明

聽日就睇下個長輩gp 有幾多個msg

識睇英文既可以入去睇下隻毒原理
簡單D講
係利用Shadow Brokers流出既NSA 工具EternalBlue同DoublePulsar植入個綁架程序入你部電腦到
原理上你擋到佢RUN個service(mssecsvc2.0)你就暫時唔會比人綁
至於中左獎既朋友就會成為散播者
會scan lan入面既所有電腦 同時會gen random ip去攻擊其他電腦

理鳩佢
救唔到就係救唔到
叫你勤力d update又唔聽

想當年高登仔十項全能
退化到連登仔廢左5成武功

dllm到底邊個plan好
我見total果個包好多唔等洗嘢
（家長監測功能etc）
咁我純粹自用，買邊個好啲

係
因為EternalBlue工具係可以植入任何程式
拎你部機掘礦又得 DDOS又得 放Backdoor監控你又得

人流唔同咗以前高登硬軟件都係得勁人it狗
依家多好多普通人入嚟
連usb抄檔案都唔識

UPDATE: The second argument to InternetOpenA is 1 (INTERNET_OPEN_TYPE_DIRECT), so the worm will still work on any system that requires a proxy to access the Internet, which is the case on the majority of corporate networks. Thanks to Didier Stevens for spotting what was missed by most.

前日 avast 狂擋左個叫 mssecsvc.exe 既程式 個時冇為意

第二日見有單咁既野都以為唔關自己事

尋晚屎忽痕 scan 一次成部電腦 點知有成10個檔俾wannacry 攻左

個時先知驚 即時del 左 希望冇手尾

咁都無事? 屎都食得啦

好想用f-secure. 但佢又冇聲明
轉用bit好似穩陣

Update左window + full scan左
希望冇事

祝你好運

網路上的芳鄰Default開左139 445

打漏左

第二日已經window update左

但個問題係你部機已經有毒，你明唔明

最緊要係
佢最原始植入左你部電腦 果個code

你附帶既local network都中哂招

有冇清埋

簡單講即係帶菌者，幾時病發冇人知

scan 完清理左

而家仲未有事

自我隔離左先啦

呢樣我buy,多左好多小學雞

有防毒都中得就即係你個防毒唔得啦
仲問

其實有冇可能可以停曬個病毒擴散？
就算捉左條友都冇用？

想問用link手動更新係咪唔會岀現係更新紀錄到

唔係

咁差唔多所有防毒都係呢兩日先更新呢隻嘢嘅
佢一早潛咗入去就無計

只係平時用電腦要再小心啲
唔好咁易俾嘢潛到入去就真

清左patch左就冇事啦
好彩avast 幫你擋到下

唔好睇更新紀錄
睇已安裝更新

我唔怪avast 啦

大前晚冇爆單野出黎已經幫我擋左

唯有自己小心d

咪撚聽佢9up
avast就係用行為判斷黎幫你擋左
証明佢個AI有用

紀錄話失敗但已安裝嗰度有就ok?

係啦
唔係就唔係10個file 咁少了

信已安裝
佢個失敗可能係連上windows update 失敗之類

唔該晒 搞咗我好耐又話失敗玩死我

終於block哂
應該ok,打機先

外星人秘密基地

我朋友win 10 正版但不停update 都話已經最新
但紀錄話佢仲係1511 佢做漏左d咩
我尋日拿拿臨漏夜買左個win10 老正 就升到1703
但我去個installed update 個到睇好似好少update 咁，我check update 話冇更新，駛唔駛手動補返？好似淨係見到4019472，#1 下面個堆駛唔駛裝埋？

第一次聽人講老正老翻就聽得多

用Bitdefender free edition scan一次先得唔得？

win10 根本免費使用
呢個年代要老翻嘅嘢已經愈來愈少喇

加拿大

強國沿岸線消失了

求解答

有bug又唔報新聞
乜鬼嘢domain意外破綻英雄就不停推
搞到班人以為單嘢已經完左，繼續唔update唔backup
傳媒真係愈來愈垃圾

淨block port 445就得定係一定要裝windows update?

陰謀嚟

win10真係要手動搞
感謝前面有巴打po link

外國新聞就不停報，亞洲啲on9傳媒就講英雄
屌，正垃圾

自用window防火牆鎖左445 port
應該揀udp定tcp ?.?

蘋果話已有冇kill switch版

Kill Switch咁大件事？
我仲諗住入手

求source

如果屋企兩部機， 一部WIN10, 一部WIN7， WIN7個部中左招， WIN10 有做UPDATE會唔會被波及?

我自己用WIN10既已UPDATE最新版本，但係老豆部機用WIN7仲要唔知有冇更新，如果佢部機奶野會唔會傳染埋我個部?

預左比人屌
狀態係failed可以點算
上m$個網佢叫我開cmd scan
Scan完發現無問題

即刻抆lan線,洗機啦仲問
win10正常fix左就唔會中招既
驚都無用,你呢家唯有做既係backup

入手?
你唔係想講Nintendo Switch下話

屌我宜家先get到佢講咩入手
我頭先都唔知佢up乜鳩

屌你,笑到我反肚

我99%肯定佢係呢個意思

吖呀屌，我好撚柒呀
柒撚左

我問啲朋友有冇出事都無人理我
搞到我好似條傻仔咁係咁check有冇update

不過原來根本冇熄過更新

咁都有得笑

有冇人可以教下我ac68u點先可以block 到 port 啊

why not both?

聽講windows defender都可以block到依個毒
我星期五晚打左成晚機都冇事可能就係靠佢
利申 唔知點解部腦唔識auto update (有set auto update) 所以星期五晚部機係win8.1 kb3xxxxxx

tcp

轉domain呢d野講左治標唔治本
人地改過佢就繼續玩
邊有咁快停到

restart 左電腦未

依家win10 好似冇得熄自動update? 我想睇下有冇熄到但 windows update-> advanced option 個到冇

比左錢又同你講咩

冇得熄系統update
其他唔重要update 好似有得停

你照win7既方法係熄唔倒

你個問題google完
會好多建議叫你down個app
但而家風頭火勢就睇你點取捨
相信讀it都好少會咁得閒研究update error

咁多位巴打
因為我中左毒 所以就諗住直接洗機重裝win7(得win7隻碟) 之後就offline裝巴哈嗰個win7 x32 update 但係一裝佢就話error
咁我喺咪要直接裸奔上網用auto update 求教

都中左一次，怕咩再洗

Sorry..想問問, 跟下面呢個step做係有咩作用?

開啟 [控制台]，按一下 [程式集]，然後按一下 [開啟或關閉 Windows 功能]。

在 [Windows 功能] 視窗中，清除 [SMB 1.0/CIFS 檔案共用支援] 核取方塊，然後按一下 [確定] 以關閉視窗。

重新啟動系統。

香港好似好少人中

強行關門

認真? 咁我直接用auto update

係咪因為香港多人人屋企有router 幫手頂一頂

廿萬部腦啫

Windows defender 其實有冇料到
同其他防毒公司有冇得比？

直上win10 此方法可行嗎?

即係對電腦會有咩影響?係咪關左遲D唔洗開番都OK?

冇 我星期五晚中嗰陣就係用佢

但係MS每次大更新都會出事
全世界一齊BLUE SCREEN會唔會仲正

Chrome發生錯誤一問

關唔關事

有無方法check自己有無中毒
hdd出奇地係咁100%

HDD100%

backup定最重要嘅野啦
冇就洗機算啦

我都覺
Btw 我係用avast 免費版
想借呢個機會升級
大家對avast評價掂?

我估 paid anti-virus 都係 BitDefender 同卡巴㗎喇
不過我自己都係用 Avast free

我係前晚首批中 夜晚8點左右 AVAST擋左

我都記得上個星期佢彈左幾次出嚟警告我有嘢

咁可以 繼續 AVAST Free ?

notebook黎 用緊比左錢既avast
是咪轉過第隻好d 不過avast仲有幾個月 同埋好多部電腦

你話最好都係
用你講嗰三個牌子？

想請問呢個防毒軟件係咪mac 都support ?
有無巴打打算夾？

有冇d可疑野行緊

收費防毒嚟講用呢兩間冇死
Avast 就我自己冇中招加見唔少人話 block 到

想問下router block port139係tcp定udp
我驚config錯冇事變有事係咪最好唔好搞firewall

得一個叫system既野食好多 停又停佢唔到

其實周不時都100% 但咁既環境疑心重

如果係win8/8.1/10嘅話 hdd100%唔係因為home group先會咁咩

宀
究竟係咪更新左好忐忑
又已順利又無法安裝

證實2.0早係熄左kill switch幾個鐘後出現應該就係今朝早好密果波

資安研究員發現 暫停 這兩天大規模擴散的勒索軟體 WannaCry 擴散的方法才幾小時，WannaCry 2.0 版就已經出現了。

根據 The Hacker News 報導，WannaCry 兩天已經感染了全球 99 國，超過 20 萬台電腦，一但一台電腦感染，此軟體會像蠕蟲一樣感染網路內的其他電腦，而它現在又再度進化，繼續威脅潛在的上萬台未更新的 Windows 電腦。

利用美國國家安全局用來攻擊的漏洞

WannaCry 利用的漏洞 EternalBlue，就是先前曾被 The Shadow Brokers 駭客團體公布，美國國家安全局（NSA）所採用的網攻漏洞。WannaCry 會「綁架」受害者電腦裡的檔案，也就是加密檔案使其無法打開，並收取比特幣作為贖金換取檔案解密。WannaCry 收取 比特幣 作為贖金，估計已經收取了將近 100 筆贖金，共 15 比特幣，約為 26090 美元（787646 台幣）。

之後有一化名 MalwareTech 的資安研究人員，因為發現 WannaCry 會連結一個未註冊的網域作為防衛機制，便出手 註冊 了該網域，成功暫停病毒繼續擴散。不過已經感染的電腦並不會因此而復原。

在 Motherboard 的報導中，卡巴斯基的全球研究分析總監 Costin Raiu 稍早證實，就在昨天，已經去除可以暫停的「殺手鍵」（Killer Switch）的 WannaCry 2.0 已經出現了。

好多原因，上次我win10隻hdd成日100%
一個禮拜後收咗皮
其他症狀仲有開機見唔到依隻drive

我星期五晚中嗰個 係寫wana crypt0r 2.0

我覺得寫2.0嘅未必係同一條友

單嘢星期五夜晚開始, 深夜歐洲係咁出事, 出晒國際新聞
香港電腦保安有咩反應呢?

到咗星期六中午果個 保安事故協調中心 先出個 "極度危險" 保安公告
星期日下晝再開個記者會講

極度危險公告, 但要成十二個鐘先發出 , 真係好危險咯

---
香港電腦保安事故協調中心表示，至今接獲2宗受加密勒索軟件「WannaCry」攻擊個案。

電腦保安事故協調中心總經理黃家偉表示，2宗個案都屬高危，包括沒有安裝防火牆、沒有更新至最新的Windows、及使用微軟系統。他建議中小企在星期一利用電腦接駁上互聯網前，先進行備份，並保留離線拷貝、安裝防火牆、更新系統等。

資訊科技界立法會議員莫乃光形容「WannaCry」屬新混種的電腦病毒，是透過電腦蠕蟲傳播，即不用點擊檔案、開電郵、或瀏覽問題網頁亦可能「中招」，更結合勒索軟件。

反應遲鈍
香港大部分公司/政府都係咁

等得佢黎晒氣啦

login router
advanced setting > firewall > network service filter(tab)
"Enable Network Services Filter" click YES
下面個表剩係打port range , protocal = TCP
add完2行, 再APPLY

?

係呀 你咁樣裝幾次更新會令第一次個更新失效
你依加唯有試下重裝windows睇下有冇得recover番

同埋應該del哂adobe先 咁樣都有機會阻到更新

Win 7離線裝左KB4019264是咪安全可以連番上網？

如果連上網更新番得唔得呢？一定要重裝windows？

boot 機,再試

搭單一問Totolink router點block ？

香咩港電腦保安，邊有講過電腦野，來來去去都只係講 windows
香港 windows 協會算啦

Thx巴打

呢啲人就算用linux遲早一日都會奶嘢

之前講過 Android
果次 Android 有漏洞
外國出咗 news, 香港好多 website 都出咗
佢又係大 delay, 隔咗大半日 先出個警告

所以留意下外國新聞都好重要
隨時中左招都唔知咩事

Boot機冇用 失左效就失左效
你連番上網咪有機會中
你backup完再重裝windows啦

唔識用一出公海即中招

當買個教訓唔好手多

喺steam download？

你中左另一個咩

我好想知佢點整subnet出黎
兩個router?

今次 windows 唔亂裝野都中

Q5: ATM會唔會中?
Ans: 戇撚鳩, ATM唔連街網, 連自己公司server only (By 自動出櫃機)

不評論，但係logic有問題

留名睇星期一各大公司一齊中招

本身Windows 7由裝到而家未更新過
而家上左Windows 10
連LAN線裝更新定點好？

但公司server有駁另一隻有出街既server

求大神解答

同問

驚就睇第一頁啦屌

斷左network裝更新，出左呢句 此更新不適用於你的電腦

你自己check下果個更新係咪已經裝左

睇吾明就以後都咪撚開電腦
反正你讀咁多年書連咁簡單嘅野都睇唔明
順便今日母親節叫你老母收番你落佢個肚度
唔好出黎顯世

冇
部win7 對上個次update 係2012年

有無router block port教學 屋企電腦更新唔到

究竟咁仲駛唔駛update?
我見佢有可用的更新 但等極都download唔到

自己睇下第一頁,再check下自己部腦有無相應既KB檔啦

run 度 打"winver" check 下，如果" 1703" 姐係最新版本就ok

冇

岩岩先睇到話有變種 堅定流

識睇少少英文 = bitdefender
英文差到仆街 = 卡巴

如果block埋port 445是咪最安全？block左會唔會有功能用唔到？

想問下，如果想重裝window 10, 係咪要block 左port 先好再update?

利申：電腦白痴

兩單咁少

雖然尋日check過已經裝齊左windows個rollout兼更新埋卡巴斯基
但都仲係有d淆
利申Win 7

爬文

點解會更新唔到？

睇下聽日點啦

有D人中左毒就洗機就算
有D可能真係戇鳩鳩咁比錢(電話騙案日日都仲有人中 )
最主要係, 唔係個個人出事都會同呢D"專家"講

挑，岩岩行街都見好多個MON熄左，7左又唔撚認
扮晒係壞電腦壞MON囉

太陽照常升起

唔好熄左個MON啦
我想睇下個MENU呀

岩岩行完黃金高登好似無乜野
唔知佢地D demo機無連上網定收埋哂有事既機

想問下
因為我人在英國我只可以做d應急處理
我router set左virtual server將port 445 139 forward 去一個唔存在嘅LAN IP有冇問題？

不過果批機正常都係win 10 keep update應該無事

邊隻食資源食少d
利申 係美國住左5年 英文算過得去
btw好似有台仔測試左 bd free都屈曬其他

新聞話有2.0

正路唔會連上網既咁

凌晨既事啦

太耐無update成日檢查更新都卡死左，都唔知係咪真係檢查緊

bitdefender 你得2GB RAM 都夠做

卡巴唔記得，好耐冇用

2.0即係冇kill switch
凌晨嗰輪

話得7萬部機中毒，喂啊哥 點止
佢自己話都有成100 個國家，平均一個國家700 部中毒？？有冇可能啊

琴晚唔係已經話十萬個有68人比錢咩

其實香港個港豬噢橋間公司，早係今年三月已經收過ransomware勒索，報埋警，但政府冇公佈過。所以已經唔係delay問題，而家nomore問題

利伸我係柒既
用win7試用版過左期
我想裝返win10需唔需要洗機變返試用期內先裝到win10?
因為依家過左期變左盜版

仆街了
明明尋晚update左啱嘅windows
又喺regedit做哂野

啱啱用remote desktop見到我磁碟100%

即刻熄左部機佢
而家喺街 仲未知咩事

冇事嘅

你唔睇下嗰100%係乜

早幾日好似上過新聞
但都係提幾句就算, 無實際講過個問題
今次冚球產先提多左幾句

港豬澳都未必係呢隻

係咪就算更新左五月Patch
但老閪都要關埋445個port佢？

Windows8 /10 成日都100%嫁啦

jj插沙求問
唔知點解win7更新唔到KB4019264
用巴哈個更新pack都唔得

部win 10碌卜長期100%
未爆呢單野都已經係咁

同問
如果要的話我今晚放工之後要先離線熄port

你行咩protocol remote部機？

用手提上好唔方便
可能排程掃緊毒姐

win7

Chrome remote desktop

我個部唔知係正版定老翻 人地俾
禁更新一直係0%到load緊
但上年先試過係更新到

Push一push

Microsoft個server本身又唔快
而家全球update
U lum u la

其實關左都唔多影響你日常上網嫁啦

我部非正版都更新到啦
今舖冚球鏟係慢D架啦

用緊hkbn
係咪熄port就搞掂?
有無人熄port都奶野

唔怪得

推

得就得唔得就唔得

熄port應該ok
但最好都係update la

真係update唔到既,,就襯你仲用到部電腦back up曬你認為重要既野先

有冇人可以貼返個幾個CHECK 有冇中招/ 有冇潛在風險嘅網出黎, #1好似唔見左

想打機，決定插返條Lan線

白痴一問
熄port係講緊router?
咁用hall wifi係咪收得皮

自己追post
我可以肯定咁答你, 呢個post內一定有

其實推左咁多個Post 除左一開始個樓主中招外
仲有無其他巴打中招

香港暫時唔多
閃極都係強國多

原來我四月中或之前已經落咗1703 update
咁應該安全

有冇人知佢隻毒係幾時開始散播並潛伏

其實呢, 你成個問題得兩個 information
Win 7 同 KB4079264

咁正常係可以安到,
得呢兩個 information, 咁可以點答你呢?

你起碼都比多 d 少少資料,
update 過程點做法, 中間有無特別野出現
更新唔到畫面有咩出現, message , dialog?
你本身個 win 7 "Windows update" list 係點

唔係好難答到你

一般 User 好鐘意咁問 "我用唔到 xxx, 點解嘅"...
IT 狗真係唔係萬能架..

唔係白痴，係懶……第一頁

間唔中會見到一兩個係香港

果一兩個就係你女神同你女神男朋友
然後你免費幫佢地洗機重裝

試下用windows 10 更新小幚手
我win 10又係更新唔到(0×80080005),足足卡左半年冇更新
見咁大獲就不斷揾方法更新,但好多方法都失敗,連咩野輸入命令字完都試但都唔得

今日揾到依個方法終於更新成功

我要睇香港電腦大爆炸

no, 單機一隻隻game

走廊防煙門同你自己屋企門嘅分別
樓下鐵閘開咗，防煙門開咗，但只要你唔打開屋企門，個賊都係行唔到入屋

學校wifi應該學校擋左掛

Restar左幾次

咁岩有FD問我咩牌子ROUTER SETTING易用
ASUS ROUTER真係最岩新手用
簡單方便快捷...

準備返part time買新電腦啦手足

你部電腦WIN幾呀?

有冇巴打識 block port?

我又係totolink喎

我想知block port係咪用防火牆block就可以？定要registry再搞？

進階防火牆設定果到set就ok掛？

又問...

[全自動防毒batch] 簡單易用 綜合各巴打方法 (FROM: 河東雞)

下載巴打提供嘅.bat檔案並執行就可。

檔案內容：
*blocked port 22,23,3389,145,135,137-139,445
*disabled SMBV1 feature
*disable reboot from restart

唔好意思

點解我睇live停左既 我想睇多陣煙花wor

我只希望公司電腦中晒🤕

聽朝七點幾起身刷牙
一邊食早餐一邊睇煙花啦

但係如果有巴絲用完，想reservse但又唔識個d點算

btw我係手動防火牆set block port（window個個）
跟住網上面d人教，應該work?

慢咗好多姐
應該係有連網有漏洞嘅電腦都差唔多中咗大部分
其他應該無連網

教學

Win7

睇得返了 中國D煙花放得好開心

Sorry ,你地點Check HDD 使用率
我Win7 但Ctrl+Alt+Del 見不到有HDD 使用率

睇下檢視更新記錄有無
2017-05 適用於 Windows 7，x64 架構系統的每月安全性品質彙總套件 (KB4019264)

手動加firewall 咪入個port number 同disable protocol, protocol 主要有兩種 TCP, UDP, 我就兩種都disable 哂

每十個最少都有3-4個係中國
最多係十個都係

剩係disable左139同445

我win7 上年4月就熄左update, 我白痴唔識電腦 唔知咩問題更新完開機就閃一下藍mon,之後就還原左用到就熄埋自動更新..

今次試左裝kb4019264 ,裝完之後又係藍MON照還原
冇計..暫時set左 SMB1 同埋聽講HKBN有block 139 455 port
但係一日更新唔到都係治唔到根本..
電腦冇咩重要野,中左既話唯有乾淨洗機or順便升埋win10..
其實上年隻Quantum Break都打算轉win10 ,不過後來都出左DX11 Steam版

利申 : 正版

個live網香港奶野會show China定Hong Kong

我睇有幾點都係香港location但係佢country show China

可能廣東囉

香港咁細，粒點咁大

會見到有Hong Kong

唔好呀，一陣出糧記錄，ot數都炒埋

hkbn本身有block router 再set做block 會安全d?

你HDD 1%個度?
我一直都0%正常嗎?
左面有時見到十幾萬B/秒
Thx a lot

Hong Kong

應該點set block 445?

一開工作管理員就見到架啦

想問係咪插lan線先會瀨野 屋企有部win10 nb未update(wifi) 如中左會否感染埋我部腦(win10 1703 插lan)

早幾日心血來潮update左
但唔見有樓主講果幾個update編號
但可以更新既都更新哂

等睇今晚凌晨再放新一輪煙花

啱啱先有個

我都想問係咪就咁新增就得
洗唔洗改咩檔名

係隔離post見到，有巴打話WIN8 升WIN8.1要clean install？
即係我之前裝咗嘅office、Photoshop等software係升咗上8.1之後要重新裝過？

其實我都想問

睇第一頁啦,考晒點做架啦

好好睇
中國台灣輪住玩

戰鬥民族同加拿大比較少

無關係 DWORD係一種data format 黎 唔關部電腦係咩bit事

屌你老母#1都冇講依個方法
win7關閉window功能搵唔到smb1舊嘢
先咁撚麻煩要周圍搵方法
整合冇都要鬧，屌你老母

係呀我地就係想問呢樣, 唔該曬!

檔名呢，係咪改咩檔名都冇影響

香港又中一件

過晒免費升級期，去買隻WIN10返歸啦

第一頁呀,唔係#1呀
求人仲要屌人老母

冰島表示：下？乜有病毒咩？都冇人hack我

馬達加斯加先係終極boss

win7好似冇

有, 岩岩試左
工作管理員->效能->...

我個% 0%喎

咁唔好咩

都係要開「資源監視器」至睇到

win7，工作管理員 --- 效能 --- 資源監視器 --- 磁碟

想問下係咪有新版毒？

佢果幅圖都係資源監視器黎

老老寶寶呢個post頭一頁寫嘅嘢真係好亂

因為D人覆得太快
明明三個post就完
但中間夾住左幾個其他post

頭先講得唔清楚
應該係話我手上有隻正版win10
電腦係過左期既試用版win7
需唔需要洗機變返試用版win7先裝到win10?
又或者依家就咁裝win10就ok?

Thanks

Thx

喺咪 block port 或者關左 smb1 ，是但一樣就得?

sor9ry囉，我讀得書少，啱啱叫媽咪俾個ISP Mail我開鳩登acc

其實資源監視器幅圖都係我post

sorry, 無留意

想問下#18有冇密碼

唔洗密碼咖啦，琴晚我DEL咗再重新壓縮擺埋上去，你入多次個google drive folder再down就得。

笑死 Windows 7由裝OS果日起
完全冇updata過 仲要係開心版黎
今日直接升正版Windows 10
終於唔洗擔驚受怕 又要超順

建議升完再clean install一次，
放心，唔洗入KEY都得，
佢會自動認返你部PC然後啟用。

遲下諗住由32-bit轉64-bit
裝個GTA 5玩

其實有冇人係老早更新咗都照中毒？

其實衰衰哋買個德國oem key都已經好過你用老翻，隨時唔知中埋啲咩毒就死得。

steam game方面嫌貴可以上g2a買，通常可以平百幾蚊以上，點解咁平就唔多清楚。

四月中上咗1703算唔算老早

Thanks巴打 第日應該支持正版

7sp1x64update1703dism.zip有密碼

吓?仲有免費??

disable version

依家又開始黎料 睇黎聽日返工好大獲

冇喎，我即刻down咗嚟試，唔洗passwd都解到。

你再DOWN一次睇吓。

disability version先岩

比人clean install?

無知一問，好似用比特幣收錢?咁創造比特幣既人有冇個黑客資料

win10好耐冇更新
岩岩更新完 想睇返個更新記錄
但點解佢話 尚未安裝任何更新。

Windows 7 SP1 Update Package 微軟更新修正包 (2017.03月份)

該網負責人已新增其他分流，方便各位下載使用。

另外除了以上修正包需要安裝外，都要另外安裝4至5月的安全性更新，方能減低中伏風險，有關詳情請瀏覽呢個POST嘅頭兩頁內容。

無

無啦啦勁多Australia

認真win10有冇離線update檔

凌晨返工？

個免費win10 disable version upgrade同正常Ver有咩分別?我上網睇好似冇?同埋我老番Win7都可以Upgrade?

有

windows7無得tick off smb sharing果個選項
點搞

有得就咁down黎up 1703?

你可以down個iso開嚟睇吓

如果我upgrade disable ver佢又知我係Disable?

應該係down個iso，擺落手指到，reboot，揀手指嚟開機，裡面選項揀"升級"

照updata啦 其實都正常版冇分別
以後又有得開返updata

我用電話down 極都down 唔到， 成日無啦啦停左 1607 version 有無事架

果個日本人據說已經失蹤左好耐

累積過去30分鐘幅圖

馬達加斯加開左齋

我都想問 我都係老番 已經更新左
但兒家想UPDATE WIN10 裝左佢個DISABLE
佢檢查話我未能啟用WINDOW
要點解決 要裝WINDOW LOADER?
我係電腦->內容果度 搵唔到啟用WINDOW既字眼

真咩

點解連HKD50 都唔肯畀，淪落到要用老翻仲要喺到公然討論破解方法？

你有冇連返LAN線未？
我未連之前係咁 連返就冇事
不過我Windows 7果陣已經破解左 係寫住正版

終於更新到
我淨係更新左KB4019264夠唔夠？定係之前個堆都要更新埋

第一頁有講

$50?
九百幾wor win10

窮撚我真的比不起

我之前開返WINDOW UPDATE 佢彈左個組建7601出來
我有連線的 係唔知點解搵唔到個啟用WINDOW出來

俄羅斯開始放煙花

德國oem key，你訓咗幾耐？

無理解錯 應該5月最新update就ok?

屋企有部舊機windows 7 最後一次更新係2016年8月，樓上係咪有離線包一次過裝返晒？

Sorry 我晤知
如果咁平我買呀
呢個係比Key?點解可以咁平既?

我google左好似明明地, 巴打個網可信?我想買了

跟你底板

我好似識你

我都需要知響邊度set

有無免費防毒可以check下
malwarebytes夠唔夠做
同埋唔知點解down唔到bitdefender
話咩唔support我部電腦

點解更新果度
佢話已有可用的更新。
但一直都 正在下載更新 0%?

俄羅斯種爆發力不容忽視

1000000000000000000%正常, 你聽日瞓醒就會更新完, 叫你reboot架喇!

大把巴打買過

近呢半個鐘已經有4個Hong Kong出現

有冇圖睇睇

我部公司電腦update都搞左成個幾鐘啦

屌 8點熄電腦更新到依家

佢認底板？換板就唔用得？

直接裝win10 1703好過

買左了 兒家用MEDIA CREATION TOOL 更新WIN10

係，HKD50仲想點呀...

我win7咋⋯

英國 俄羅斯 中國
三國頂立

但其實無分別, 你德國oem key都可以話係破解既一個途徑

話我ie太舊
我跟佢指示更新ie down完話此更新不適用
用malwarebytes scan過下暫時無嘢
雖然我有backup、更新左、block埋port
不過都係淆淆地 唔多敢用

聽日九點鐘

而家已經放緊煙花

大陸搞咩
琴日係美國同墨西哥
今日就依三個

聽朝番工先係戲肉 如果d it狗星期六冇更新晒就

唔一定係正常

有時一次tick 太多項一齊更新會freeze 咗喺度
分段更新就會快返正常返

留明等聽日九點
利申：公司電腦仲用緊XP

裝kb4019264卡左係
"正在設定Windows更新
30%完成
請勿關閉電腦"
成粒鐘
點搞

GLHF

等囉

多謝黨

avast+Comodo已經好夠用(後者應該係現時免費但功能最強軟件防火牆 hips sandbox乜撚都有) ，唔好下下浪費錢追求排名高嗰啲咩bitdefender 卡巴司機之類(多數都好食ram)，反而搞到部腦lag曬

新Post已開 Post7

咁就快快手推爆呢個先

洗機

邊個講nod32臭朵，不嬲係top野，最早有hips功能既防毒之一，防毒要有既奬一個不少

分別係冇毒定有毒
經正常方式啟用 VS 用有毒的破解檔

咩呀 Disable ver 點有毒

英國班人應該諗住星期日可以玩電腦輕鬆下
點知一早機就中晒招

我估有幫助，重有ISP

我覺得係因為廢中廢老唔玩電腦
星期一先會爆鑊金

不過upgrade win10 disable ver 好似比佢發現我win7老番
話咩upgrade failed 0xC1900208